無論支那寶做到幾先進都好 我都唔會用

我理撚得你支那寶幾方便做到幾高科技都好。 只要係支那出 我就係唔撚用 你吹？

same

出面班五毛垃圾 一直用埋d垃圾歪理係到推廣支那寶 同佢嘈都無用 一句 我唔撚用垃圾 就夠收佢皮 唔洗講咁多

D五毛唔敢黎推post

然後就會話你固步自封
睇多d新聞啦 祖國好強大blahblahblah

冇興趣聽5毛9up
總之唔撚用

你咪唔好用

話你有骨氣又會假設左支那寶係先進,
我都唔知點形容,
呢種態度好正

垃圾支那 五毛狗 無嘢好講啦

WFC你一個半個死毒撚唔用？

睇到自己咁撚大

地球圍住你轉？

你唔用大把人用啦
who牙u

大把支那人用囉 世界圍緊邊個轉唔緊要喔 你唔好要人圍著支那垃圾嘢就得啦 人地話唔用就話人落後 唔知邊個落後呢